[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5102)

就講就2-0
3-0都冇學咩人捧盃

屌老母1001又唔撚開

西瓜因好有心無力咁

唔入多粒學咩人捧杯

整多粒

邊條冚家剷1001

本心囉屌

追多粒先啦

我 岩岩先睇到

祖ng易到

原諒你

+2 森多快追

小注Gun左
買唔到1.5b 好過白睇

屌1.5b本來諗住半場就入手

無入球

你無買 叫乜野 準備payme 100比我啦

屌 係等唔到1.8 岩岩羅馬又係1.7封

邊有輸打贏要

3.5丫仆街，入多兩球

入多粒

快手3-0先

贏十幾萬 唔差在啦

應該仲有1粒

快手3-0啦 無3粒捧咩盃?

一晚輸左40k
個腦唔撚冷靜

買乜黎

似no goal

垃圾祖終於似樣

想小小地買客ng

兩粒都搞掂

2-1劇本試吓先

2.5b 1 100

錯過1.5成最大遺憾
又要準備玩美假

Ok

買左2.5大

3.5b 500

賽前買3.5b真係驗腦

要2.5b了

Rc

森多rc

rc

戰神卡

我 主2追返一半

屌你紅牌 一震以為入

Lm

森多rc 仲衰
祖肯定妹

紅完就會入

點會

紅牌....NOGOAL了

未必 牙朗想追

牙朗要刷入波

比多粒

買少少蛆ng

2.5/3s 仲頂唔頂到

想要客ng

比真歷都換走埋 no goal硬 冇人幫牙朗

我都頂緊 共勉之

禁多左個零 2.5s thanjs

加油

祖記入多粒 救救我

似仲有一球

我唔信啦

西瓜

雖然買左讓主

森多其實唔差 但一換甸里上黎就打少個 點入

希古恩 明顯一開頭唔想比阿朗單刀 傳慢啲要阿朗傳中比佢

無

西瓜恩軟腳

比多2球ok?

唔得

係咪玩野呀西瓜?

係

比多球

下場

明顯做緊客三 係睇下客隊把握力夠唔夠

dllm蛆狗

頂住個細波

求其一對入一球 200

封！

12m

蛆12m

No goal

12碼！！！！！！

強行大波

條友爆哂江

要森多

邊個！

牙朗生性呀

MISS>....

唔中！！！

⋯⋯⋯miss

dllm

強行no goal

屌老母三朗 冇眼睇

無買大波 我都嗌左出黎

屌你 大波呀。。

垃圾屍朗

好撚野....

屌。。。

我屌 我買拉素半細 2球12碼入哂 爆9我
我買單 12碼就miss 黑撚到

頂住no goal

屌你老母屎朗

笑撚左

休息下先 下場

屌出黎

我屌

感情橫行就像感冒流行
幫你跳首拜神舞

2.5b手足慘死
希古恩對撚住個龍篤出界
朗miss 12m 力做細波 讓和

c朗真係吹大咗
球王得一個@美斯

屌2.5大慘死

仲要拉素個場係絕殺12m...

仲有幾多分鐘

Dllm 我朗幫手頂住個2.5s thx bro

做波

30

又做波呀？

暈暈地 12碼殺手 C朗

3:0！！！！

3:0

頂住

真係30

多撚謝 c朗

唉 我今日都輸9k 仲要基本上都係500平注咁買

屌炸...

秒炸

屌。。。炸。。。

有冇咁撚神奇啊屌你老母

炸

咁都唔入 大波手足rip

牙朗

角球空門都唔入 乜撚呀

屌 係咪撚狗

2.5大終極撚狗

Feel到你個種絕望

咁都唔入 好撚嘢

逼害大波 屌喇星

炸乜野

牙朗屌你

今日d 波邊有得度
日本仔叫易賭d

笑L左

垃圾祖自隊一粒啦

咁都清到....

唉想喊 2.5大

Btw炸咩？

tg?

2:0 完
意國大佬轟左讓和呀

完場未阿

夜晚啲波開始針

茜克巴

完左啦屌老母
又逼害DLLM

搞撚掂 中

英超算易

完

大家最近咩環境
仲有冇人跟我個爐

祖記正能量

根本都冇入

整定冇2.5大

神救 thx gold

主3慘死

NOGOAL嚇撚死
又12又炸

根本都冇入過
對面護龍門

中阿

Keep住有跟開

輸個啲跟足 有飛

個2.5大好撚痛

sorry ball

c朗抵你無神射手 penalty都炒

就係夜晚果d 冇得度
英超一注都冇買
難估到仆街

每注30000嗰個？

邊球

真係癲 迫害-2
射撚失12碼真係on9 抵你無神射手
護空門又係痴撚線 力造讓和
又輸啊屌你老母

屌你老母 讓主慘死

真係只差一點點
依到4K
戒賭了

Sorry bro
今晚有冇幫到手

劇本

Thanks bro
一齊贏多啲！

on9...2.5大咁樣輸

買左2.5s 表示打定輸數 嚇死

半場2.5S 仲要未補飛
真係執返黎

真係好彩 朗12m中眉頂 臨尾又連救兩下

係晚晚五位數😎

呢隊蛆記真係好廢
沙利快撚d走啦屌你老味 教到隊波體能又廢 又無組織

其實唔係好明森多咁樣為乜...

C朗仆街死 咁都唔撚入 我個2.5b呀屌你老母

##lm
達陣

老老柒柒點踢Lyon

一場祖輸左8k大波 唔入唔緊要 你唔好又射失12 又空龍唔入呀大佬

誤中假球

早輸晒無得跟

不知幾撚勁

12m 駛乜拎咁盡啊

嬲撚到。。。

祖記呢隊垃圾波
上次輸鳩完，今場買佢個盤穩陣過大

劇本陷阱

我朗威武

求派起機

屌你老鼠咪一樣
Btw 好掂 真係跟你有得贏

聽日又執十雞

12m 個下已經換衫出IFC

森多唔撚讓路堅ON9

慘撚到， 一見到有12m 應該諗住等收錢，邊個估到c 朗12m 都會miss

慘

呢個真...寧願你唔入好過

你都戇鳩 今場踢到盡啦
餵撚埋希古恩對撚住個龍門一嘢篤出界

總結今日 估中哂阿獌車正氣
點知訓左冇買 一醒60幾分鐘
小注買2x1 阿穿獌no goal
98分鐘舒米高送禮爆我嬲到仆街！
最後嬲到all in拉素 終於贏錢

點比100 我

一隊蛆 一隊PSG
兩隊對家都紅 兩隊都係撚狗

輸嗰陣唔好屌得咁大力就得

2粒啦都 1-0個時咪入lo

比c郎射走個早餐

Psg唔算喇

空歡喜果下

Psg正氣好多

平注跟贏緊
同埋買嗰個又係自己 有乜嘢好屌

cls 假到，平時c 朗12碼地波多，邊會咁樣硬抽

點樣cut轉數快

依家隊袓主力係De light

想跟你 但你係咪唔買馬會？
同埋可唔可以 「0/+0.5」咁出 好睇啲

有無link 想入贏錢大軍

我之後主力會搞中超同睡超
呢兩個聯賽比較有心得

你老母臭閪如果我買2.5細波
最後球12碼99%入整撚爆我

果件垃圾真係...我去射都入啦...竟然射出界，

好難假⋯⋯中眉

未派彩

大部份地波 好撚有信心嗰陣就會射兩邊死角
好少見佢射中間高波

尋日個場真係無辦法
踢撚到mma咁
傷咗個包皮贏緊仲同你去咩

老實講 蛆冇咩值得慶祝人地係森多 CL都咁樣等比人炒

Btw點樣cut轉數快
自從連撚左去轉數快就賭到失控

有時馬會冇，例如中超
好呀～以為打數字唔打文字

馬會冇開中超so9sad

冇外賣仔冇得跟中超

最後炸個球 臨尾角球開出 第一下頭鎚比龍救到 第二下補射 比人護空門

真心覺得西瓜個球誇張過牙朗12m

諗住贏硬就玩高章

謙 我收半格

錫身就唔好出黎踢波啦 以為自己明星足球隊?
打對面隊爛仔剩係敢入完一粒就縮
肉酸到

被你發現左

想知你點睇盤

陣間玩唔玩美假？

我收全格 但自己on9買左森多fg

無外仔 馬會又唔開盤 點跟 祖記就係一個例子

手機銀行有得取消直接授權付款

有無美假下體會

派個早餐都好 超過24小時無食野

你都on9 仲有歐冠要踢
贏緊做乜要呢場搏

訓教啦

好難三言兩語講得清楚場場波唔同

美假繼續

我同意 我詫異點解一啲戰意都冇
成隊一味縮

你個垃圾係度害人

美假blacklist咗
波唔洗場場賭既

有冇人830紐約城

贏緊2球洗撚仲去咩 仲要歐聯 又唔洗追得失球 你係唔係買撚左大波呀傻尻

想贏錢就放棄狗會
不賭狗會也是贏

訓啦

馬會呢排盤又開少左
難玩過西， 賭d 乜柒讓球主客和，點賭

所以愈黎愈多人外仔

佢隻艇 走數 佢蝕仲多 達斯唔賭點食水

一定係多倫多

支持和 主晉

你勁嘅話 賭咩都係贏

唔好咁講和平
只係覺得傷左個冇報牛心態啫

咁又未必

因為我都買左大波

但開平手好撚鬼我都心儀紐約城

一定多左人玩爆左 出事
利申報左幾次驚

有d 人睇即場盤叻既賭狗會都唔會贏啦
賭既野都唔同

博佢反底

希望你贏

分分鐘狗都要賭
報驚邊有用

賭外圍好似犯法

前排狗會乜柒都無得賭 水位又閪

做艇仔真係好易出事

報左 佢起碼都要做下野

想知係咪唔會有人買白帽

不了

有啲莊班狗真係搞唔到
例如外地/強國
所以食外賣最緊要搵啱餐廳

唔好比上場假波呃到

答咗你啊巴打
美假blocklist咗

大家咁話 對手得一個

0830 和+主晉，穩陣

拉隻艇啫 又唔係拉個莊 莊最爽就係可以置身事外

係喎 ok

多撚多如果我買我會買大波
但你知我大細幾廢

陣間9點仲要返工 瞓一陣起身再買

屌，咁多場波揀中羅馬盤，
無玩過

紐約 落飛幾勁

你收撚皮啦傻閪冇ac

祖記+2 都好穩 收埋買啦你 扮介賭

無ac 無買

煩撚過比卡超

好似你咁仆街撚鳩自己便宜老豆咪唔影出事

雲巴咁耐都未有事啦

2千一張真人相 有無人要

尋日都見到佢幾唔掂
得閒係度玩1k事前燈鳩人
唔得閒理人

nyc 狗會高水過出面

師兄你個爐係？

真人係咪好型？成日見佢落吧似溝唔少女

多多支持

韓仔樣好撚型

唔怪得咁撚fit

之前有跟下 點知一度連輸好多場 就觀望中

係呀 呢排唔穩定
同路先好跟

跟親你都贏 thanks
不過都係同路先跟

仲有歐聯

FC多倫多[0] 係唔係派錢

紐約紅牛B隊

主晉穩陣

琴晚針死

買盤收晒皮

邊有好多 5050 都係

應該訓到下晝先係好事 唔駛賭美假

等陣玩走地角

主晉級

隔咗一陣再睇
變咗主讓平半？

結算封盤再轉盤

本身都係過水讓平半

尋日贏錢波黎

回左 得番1.72

之前睇表現nyc真係好廢下

FC多多可去馬？

買兩舊多撚多再賭即場算

尋日華迪有黃牌咩 突然多左幾百蚊

勁嘢 我了

轉盤比狗賭

多倫多正後都冇出入波前鋒

半和角細又黎料

我個頭好撚痛 牙朗一腳射到我要拎sick leave

一棍多倫多

會窮

主隊出左隻新人前鋒 2大射手 愛的道理係後備
分組賽入波最多個隻後備都無

笑到仆街

劇本 90分鐘打和但主晉

大波 -2死撚哂 2日冇玩過

上場個20號黑鬼前鋒炒左好撚多球喎

和味濃..

星期一美職 緊係下盤

但個個係主力射手 上場腳風唔順

又係買細波既好時候

nyc

就要多倫多

角細

買半大當入場感受下

多倫多平半盤 成功開出派一位手足$100
手足逝去感情如果上水 私人派多佢$100

lm

等你派

Hello

我

支持

一朝早就比aventon撚鳩我

主冇出20號都落飛

搏下半場有愛的道理

又係呢招 狗會悶唔悶
出面平手中水 主仲持續回飛 佢竟然仲企硬開平半
眾所鳩知狗會賠率不嬲低過人
假設多撚多贏硬既話 狗會會唔會開個平半高水比你哋
我睇好和

閪沒小注算啦

Ok NYFC

睇盤師

9.5b

鳩嗡師 1.74食半格比狗買 飛
咁都開得出 咁就係馬會派錢

我了

1000上10k
1:閪鑽9.5b
2:人妻9.5b
3艾夫c堡9.5b
4李城10.5b
5天狼星2.5b
6:史雲斯9.5b
7羅馬10.5b
8拉素2.5b
9祖 3.5b
屌買9中6 幾時先上到10k啊
祖就我屌你老母臭閪

比狗買 好過唔中

角細定入細

原來c朗射失12m我屌你老母臭閪 跛腳朗

半和how see？

有啲夢想 半大 3.5b 3格角大

又想買角細

即場大波算

冇乜夢想

又變返1.80平手
即係點

我明你心情
有次通宵屌波輸晒都冇心情返工 即刻打去請假

姐係唔好買

平半客 gel了

屌 一買完平半盤即轉平手

邊撚個諗出黎主晉1.78 平手主盤1.82
和波我90分鐘拎返錢唔好

狗會真係仆街黎 個賠率低皇冠接近0.2

美假半細全細半00派錢

屌你狗會真係賤到 又變番平手

已經請咗

轉平手wor

美假買咩好

咁我小注紐約城了

gun

一定係多撚多
穩既買主晉級

主坐和望贏

半和算 睇死佢悶和完場

平半點解唔買晉級

信念

又遲開 cashed

紐約曼城gogogo

買多撚多晉級算

獨特要左客

紐城連登大船？

我買受讓唔係買主

轉9點?

nyc係堅廢

半大有冇手足

愈回愈愛半大全大

飛到波到

回歸杯 未撚贏過美職盤口

Delay到9點
改劇本？

平手想要主

突然開左波

1000上10k
1:閪鑽9.5b
2:人妻9.5b
3艾夫c堡9.5b
4李城10.5b
5天狼星2.5b
6:史雲斯9.5b
7羅馬10.5b
8拉素2.5b
9祖 3.5b
10:nyc 9.5b

點解美假可以成日delay
到底有乜原因可以成日唔跟時間開波？

姐係開左波未

秒角

計緊要飲幾耐水

開左

1c

咁你買下盤姐係想食半格啦

9串1差勝利船一粒 暈撚左 屌你老母

2c

哦

9串1。。。。。

Ny勁到禁住屌

得返呢條叫下

Why gel me

快啲屌返兩粒先啦

0:1 goal

0:1

你而家追成點

jump

Mon實馬會有1.79水買

曼城秒goal

多倫多 你老母

多撚垃圾到

NYC

冇啦 等死

和尚又中

好彩入到角細

和尚又中！

Boom

和尚 未來人

跟左和尚

垃圾蒙衝都入到佢3粒

半和無望 多倫多你班垃圾

和尚

和尚啲fg一係秒收 一係就唔中

屌呀 和尚有出咩

同路

話左啦，買上盤驗腦啦

等緊2.5b高水

買多撚多要

睇唔到和尚 豬了

琴日atv都中啦 下半場

對家永遠唔會入先 頂多秒和

我上個post pin左
估唔到一場祖記推爆左個post

一開針

因為祖記係賤種

岩岩開波就要叫 仆街多撚多

垃圾多倫多食狗屎啦

生命注

2.5s又要頂足全場

講個笑話
大岩狗fg 同 和尚fg

中咗就話勁 唔中就變地底泥

我追撚哂依個post以為冇出

頂緊啊雲巴呢排我要出去炒散
等歐聯先復出

好有保證
如果3倍以上再買埋no goal
真係穩賺

多倫多你班垃圾

有冇勇士買無入球

琴晚跟左廢撚

嘩屌 多撚多前鋒17歲

多倫多命令你好快D反勝2比1先
否則全隊肺炎

紐約地獄爆裂式禁屌

一棍反杯

屌買得半注諗住即場再加

其他心水
第一隊入球: FC 多倫多

兩軍近4次碰頭，FC 多倫多取得8球及失2球；紐約城對上5仗美職只斬獲兩球，我看好FC 多倫多能攻入首個入球。

Why say

下次吧

Same
聽講費撚自己擋左球chance 如果唔係都中

和尚屌開咩閪 咁撚準

得蛇 得狗

尼姑

多撚多cup

唔撚知和尚出咗神水

想買多倫多下球

原來和尚有出

屌on9 秒比人入係咩事
主反cup啊

想知多倫多有無心想反級 睇佢刷唔刷角就知

仆街nyc 買佢就係到鳩hea 唔買就咁猛

真

萬般皆是命 半點不由人

All in下場肯薩斯體育會讓球盤算

幾時出咗

要先剃毛

剃咗頭先講

用打火錢咪得 燒晒d jer 毛

10.5s

今次中左仲唔係內定我？

半和未

走盤12m劇本

GOAL 頭場0-1

56k,?

Cls 和尚

屌你老母唔好氣餒

入未好悶

和尚爐係乜野

多撚多

1000賣比你

多倫多入未

冇了 今日lastday

銀行貸款找咗先

半和24

上半場01
下半場11

100自動回覆所有和尚最新料

唉 原來和尚出左 買左主盤 針

買撚左主平半唔夠5分鐘，轉平手 ifc見

借到我唔洗借黑財啦..今晚比個莊叫出黎傾

仲爭幾多

Hy呢

佢英超大針

差唔多廿個到

你幫佢做野 佢應該會比多少少時間你既

半大未

多倫多cup呀

1:1未

多撚多半場cup啦屌

NY屌多粒

即場買咩好 有冇睇緊live?

紐約入多粒

追和未呀

角大d水位企到咁撚硬

走半都好啊多撚多

以為佢買車 最後出咗狼

英超難賭到..一起身就輸清光

on9 買番主晉咪收兩注

唔記得跟客fg 6分鐘就收錢

半大ready

45mins 1:1

個場佢針70k 真係含得撚

收到風下半主先cup

以家點搞

夾角點輸

咁都難賭 你On9咋

2.5b已死...

屌入緊9.5b就有角 等多幾秒得唔得呀

NYC屌撚到....

開波前9.5角大買唔到

真想4

NYC有冇咁撚狗
一開鬼盤話㩒屌都瘋狂射正

追和未

半和主主盤已死

等9.5夾一夾佢先

買左半和

我都想知..望條5串1中回返多少血 找少6個

Nyc同鏝一樣色 買主驗腦

唔撚賭美假了
十場輸足九場

分期囉 計息都仆街

佢找數咁順

你今晚仲要見大粒佬 咁你點拆

之前唔係贏左幾十

美假又開客主

半和手足 垃圾多倫多 一開始仲敢讓平半

奇蹟1:1未

多撚多晉 12c完
10 1 50

唔似cup到

打少個0？

Me

沖呀

0:2未

輸到爆廠 派50仲想點

-7c

走盤當贏啦大佬仲話要cup

ok 中

100 1 50

多撚多造唔到咩波上去
個場太細 有利守波

111111111111

10.5心外壓

多撚多開始刷角.....

球探呃9我今場9點開幫我省返一注

咁都頂唔到半場 屌你老母 9.5未入

有冇奇蹟半場追和

多倫多咁能廢唔怪得上年輸俾西雅圖

多撚多有冇d爆得下嘅翼呀

遠藤翼

紐約城頂住 天佑雲巴

原來ny輸頭兩場當熱身係想走線

中撚左李城伏

追和走盤未
賽前9.5角大買唔到屌

好撚彩我買左華DEE YC

屌你次次上萬關口d波就玩野
多撚多快cup啦要上11k啦今日！

會cup

會輸多球

cup啦好嗎

咁都唔比多粒我

信念！

加拿大點夠美國打，買主去驗腦

多倫多cup 10 1 含撚

多倫cup 10 1 500

他日東山再起 一定唔會忘記你 兄弟

玩左成個禮拜
次次追到條數又跌返落去
點解咁難起機！！！！

報名

cup

好

nyc w由入波到而家都係1.43冇郁過 代表咩

個邊照派

多倫多NG

炸左粒

反cup 6.4倍

多倫多追和完場12m就夠

唔使諗下半場一定追和反cup

頂撚住

冇野啦
今晚鴻門宴就點都要去架啦 出得黎行

咩事

老友 曾幾何時我都改過你類似既名
(-10k) > (-60k) > (-200k)

儘早戒賭吧

廿個對比你之前同個莊賺既都唔算太多 叫得出嚟傾應該有得拆既 希望你無事繼續上嚟波台吹水

你輸咗佢好多？

幾時可以入球大

半場5角 9.5角大是咪穩陣

6c

唔係

7c

10.5又爆

連c

美假仲買大係咩心態
錢多不如派我唔好益馬會

雲巴allin客盤？

屌早知10.5b 2.05倍再買啦

屌點解我會買左主隊呢隊垃圾

全隊空難

我就係學你

多撚多入未呀屌你老母

今場幾C完?

停一兩個月剩收水錢還左條數先啦

FC NG

係啦 仲要落後一球

10

Gel得

屌入波未呀多撚多

nyc真係入完波個客w完全冇郁過

雲巴做乜見你都有贏架

多倫多入波喇屌你老母臭閪

入多兩球先唔理邊隊啦

反cup 未

2.5/3s 頂住

未

似客入多粒完

0:2

下次

0-2

0：2

Gooooooooooal

02

輸撚閪晒

又黎同你一樣 我又係2/2.5s

no goal啦

0:2 玩撚完

多倫多

2:0 啦 屌 買緊NG就入波

Dllm 多撚多

點估到企硬50分鐘1.43係派錢

落後兩球 9.5角大有啦掛

我雲

屌你老母琴晚英超贏果啲輸撚晒

求和尚打救

係時間買細波同NO GOAL

今次好似冇機會了

NYFC 穩了

Nyc 追兩次 兩次閪
冇追就連贏兩次盤

一起身 見到和尚又中

堅持到尾

佢尋晚出左呢場客fg

今場大波可以gel定頭未

買咗咩

屌妳老母多倫多

唯有係咁啦

早晨

+1 忍唔到手又輸錢

88888

屌你老母臭閪多倫多

雲巴中

知啦 就係求佢出多場追返多撚多

buy what

追和走盤
醒水啲啦屌妳

最近過關係咁輸一 屍都冇得收 尾關肯刷c各位睇路

頂實 雲巴找小6個

對了

NYC收錢

捉撚幾次呢次咁快入屌

全冰啦

唔會啦 今次會開到 集氣

屌你老母賤種多倫多

會中的放心

個莊準撚到 開個平手就屌打多撚多

all in?

3.5s

尾場1/1.5係咪要綠帽好啲

追和晉級啦

03未

封咩

主想紅

換人追和！劇本唔該

有冇重心

2:2叫爆佢
走盤算啦
即場當捐算

假波隊

仲有冇角

清要主？

有，11.5 大

其實係咪可以補個下盤

咪撚咁鳩屎

11.5b

cup3粒未？

雲巴真男人
唔會左補右補
中就中

仆街輸波就瘋狂刷角啦 廢閪多撚多 刷夠20個先收貨 你老母臭閪

365 肚痛?

鐵桶守到完場

2:2未

點解我覺得主隊禁完制會2:2

一買左就冰

8角 9.5-2 加油

原來你出咗水 tg唔識彈通知

補40000客盤贏收80000 輸咗都唔洗出一蚊

邊有咁多錢補

點解我覺得no goal多

未諗到睇下和尚有無啟示

首先要有40000

呢隊野比人追22就得 追人？不了

即場紐約城第3球（重心）

（可以重注追數）

入球球員：10號 安東尼

我都想

有無角仲

冇哂力刷

頂

正解

做人有奢望有時唔係件好事

大岩最近戰績如何

講個笑話
大岩狗出fg 和尚出fg

02 唔攻？

佢外圍都係篤

開完又封

9999

做乜封左盤

重注無入球了

係咪要補番個2.5/3b

9？

9c

13c完好嗎？

大岩蛇好耐冇見你d 5000真飛

10？

細波啦

屌妳假波
要妳2:2
唔撚係要角

仲有成25mins點頂

9

屌你老母

11.5b想收

一齊頂 我都唔想補了

大家如果信美職有假波

就買和！

刷啊!!!刷啊!!!刷啊!!!刷到客隊懷疑人生!!!刷到客隊以為佢阿媽生佢出嚟就係為咗俾人刷角!!!

主差啲

見365封左角

買客勝1.03 收息

好心你想潛就快撚啲 成個小丑咁係到彈出彈入
撚得狗多 已經冇人分得出你正反手 仲要黃色大字
相比之下和尚真係同你隻岩狗冇得比 高下立見

多撚多晉級10 1 100

1m收30000派錢波

me

差啲買左客3

冇左基奧雲高成隊垃圾到

主第三球

一陣主盤

差啲有咩用

去換條底褲先啦

先唔會買
贏粒糖 ...

allin主3

365 咩事係咁假封

收到

跟

pk了

呢D晉級賽隨時黎個和

好少見唔係fg係盤

啱啦
岩狗同和尚一齊出水
做人做狗自己揀

DLLM
2:2呢

一陣殺晒即場大波 同 下一球

佢唔會回應

應該10/11角完

fg1.29ar

-2c

12啦不如

你都幾好想像力

買定個11.5s先

尋日1-0又唔見佢和

封住個角

其實之前見kai蛇啲fg都好準

2.5b好唔好

有無面子球

又神9

你諗吓好啦

做左過街老鼠啦好似係

入波刷角咩都要大

呢場個盤做比紐約城贏

唔好啦 要左11.5s

狗會-1/-1.5都肯開 主好似贏硬

係阿

岩岩都想入

都似似地

賭冇必勝

想入多注 不過同自己講冷靜

神9又撚角大

岩蛇最近去左邊

主隊唔入俾人入啦

02 9c ft

比多角

整個3連c先

和未
屌妳
幾十分鐘冇起腳

一齊頂

又輸盤haha

支持你 老友

入一球再黎12M

Gun

咁快冇得買晉級

12m?

我係咪返咗冰河時期???

讓球半仲要1.72玩即場算

你個名

想睇美假80分鐘後追和

小心下場又龍捲風

羅馬12m!!!

仲唔快D俾兩球12碼主隊

多倫多hea到都冇興趣攻

半5全9 好野

-3

唔撚係9.5B都開唔撚到下

河床12m

頂住啊

-1

想問9.5要等幾耐

???

不如吹完場啦 zzz

心靈主ng 11.5b
兩個都唔中

5mins

0:3

想問下筆數幾時先收到平時係轉數快冇啦啦變左做自動轉賬

中

3：0

成功覆桌

90mins 1:2
91mins 2:2

freezeeeeeeeee

0:3夠啦
立即完場！！！

輸夠3球 有撚病

9.5B

屌

2.5b goal

Nyc入多粒啦 睇死多撚多唔識入

nyc食左屎黎？

多倫多晉級要等下年了

一兩日

0-3

Cls

因為個日fps維護